性格影響際遇 定係 際遇影響性格

討論下
我就覺得係 際遇影響性格
睇下d官員就知

why not both?

both啦
細蚊仔日日比老豆老母打罵/被人侵犯實會影響日後性格

你個名

運氣影響性格
性格影響際遇

利申：黑仔

黑定賭仔

關賭咩事
只係高不成低不就

咁無野 誤會左

互相影響

際遇影響性格
即使性格內向，喺外國浸一兩年都會變主動外向

駁唔到

環境影響

但我有個fd浸完都係咁毒

你呢個論點有啲似
Free will vs determinism

What

一開始係性格影響際遇
先天同細個屋企環境對性格嘅影響好深
到咗合適返學嘅年齡嗰時就已經培養咗一定程度嘅性格特質
之後再慢慢開始返學 開始社交活動
之後再際遇影響性格